到底明唔明屍體發現案急增係好嚴重

所有屍體發現案都冇得搜證，個個見到死人就報警係人之常情，但一報就實會被消滅證據。係咪應該一齊諗下有咩辦法，到底可以點，有冇方法民間驗屍，或者自發各區偏僻處加裝針孔？

好多人根本唔明事情恐怖，警覺性不足。唔好純粹當係可疑案件，成件事嚴重過二打六黑幫斬人同埋襲擊記者太多。你地口頭上私了黑警，但黑警實際行動私了你地，知唔知咩係「了」？係了結個了啊。對面真係字面上了結你。鑒證、法醫乜乜柒柒全部都係佢地嘅人，根本已經係有共識有組織犯行，而且證據消滅晒全無後顧之憂。

屍體發現案增趨勢睇得出佢地開始越來越殺上手，未來如果成場運動玩撚完，班殺咗人嘅黑警依然會潛伏喺狗隊，警察機能係唔會恢復，只會慢慢變成香港集中營，女嘅姦男嘅賣器官。路西法效應已經開始緊，係咪想到時相約集中營煲底唱歌仔？

美軍未來我先請

而家有咩數據證明有增多？

屌你有冇睇過新聞？淨係尋日都5單，個情況持續咗個幾月

/

都未計浮屍啦，你睇返每日死咗幾多人

民間驗屍=非法處理屍體

所以咪要諗辦法／其他可行方法

見到有人開始講，連登神探們出手未

冇人推

佢地d屋企人全部送晒中？

推

Debunked左好耐，自殺單就次數睇根本冇增加到
睇2017，印象中平均一日2.5，最高一日9單
e家只係d傳媒報曬出黎

留意我唔係話警畜冇殺人，係話齋睇數字其實冇可疑，應該集中係死因「冇可疑」果d位度

驚 唔推唔得

上年香港全年有900人自殺。你自己除返。

我每日打開蘋果動新聞就係想睇下你有幾多人跳樓燒炭死 (2)

連登仔平時又唔睇新聞，呢位巴打上年已經統計緊，香港其實平日都好多人自殺

每日都有

push

香港器官市場供應國get!

根本係憐蟈運幾十條咸魚落黎都可以嚇9你

其實香港好似平均每日有2.x 人自殺
就咁睇九月無特別多

明 咁可以點

早兩日講過冇人理
除左黑驚外，唔排除有休班同鄉黑一team人咁行事
屍了單獨既手足

全部無可疑都好嚴重

明但唔知可以點做

打到爆晒缸，有片，睇完好憤怒。

睇唔倒打死人既証據，當係假，當冇事。

大佬依家死人呀，拍埋高清片比你睇好冇？邊撚到會有噤多証據比你搵倒？根住有手足仲話咪撚推呢d 資訊，警犬聽倒不知幾開心，殺撚完人收埋d 就唔會有人理，最後殺個義士等於殺隻蟻，事無忌旦，真係燥燥地。

大家要知道如果搵倒有証據，又會多一粒勁子彈去消滅成隊警隊，求下你地比d sense 得唔得

咁你可以做d咩？
只有場運動贏左，先可以還各位手足一個清白

佢地做手腳嗰啲一定係佢地自己友發現㗎啦

證明有死人你一樣吹佢唔漲，冇死人一樣要追究濫權同雙普選

Gum你覺得你搵到咩證據？ 要搵就要入新屋嶺到搵，唔係就咪撚再做偵探。

Push

偵咩探，我講緊有d 人叫人唔好推屍體post 或者完全唔理

咁之後集中推一個post好啦
次次有屍體發現都騎劫晒熱門
然後啲人就開始偵探上身
結果咩行動post都冇晒

未就係，咁多個post, 無一個有實質野

一味就推post, 都唔知關爭取民主有咩關係

我都知非常嚴重
但條屍響班狗手上
你話可以點喇

可以點做

幫推

721831

眾籌幾千萬，俾知情人士倒戈

文宣集中

Pish

dllm
黑警嚟
一早block左
大家睇路

我屌你老母,你仲晒時間做福爾摩斯

你贏唔到個非法政權,你查條撚

good morning sir

屌你focus咗喺行動先啦，唔羸點幫義士討公道啊？

又係你依種fake news戇鳩仔
Fact Check 唔到等於唔使Fact check？
你冇證冇據一直推推推有撚用咩，你有證據出嚟指証黑警就有用，冇嘅你推到2046都冇作用㗎喇
一打開連登有一半係陰謀論/靈異post洗版，重以為有咩新消息咁多討論空間，點知入到去全部都係推1/10，2/10，3/10
都唔知做緊乜撚

推啊

係 但風向就不斷吹唔好查案

合理懷疑都話查下, 乜都無就咁死左人都要查, 連登仔眼中所有死人都係有可疑

好心叫你地唔好花時間查埋D冇用野又比人話風向撚, 肯定身有屎

依家去到一個點就係如果警犬出黎話香港全部死人都係佢地殺都有人信

反正點都係入黑警數 俾你查到又點？ 你有執法權？
黑警後巷打人都話係yellow object 你覺得佢哋會認？

花時間做偵探 不如用多啲時間做文宣或者推活動post
我係對家肯定想你地慢慢查 然後冇時間做其他嘢

呢場仗贏到先對得住被自殺嘅手足

每次睇到連登用路西法效應就燥

又開埋啲垃圾po,完全無營養
你一係就開個tg一齊查

支持警方

對付香港人就係要咁

嚴重不特止仲要佢哋連死者身份乜都唔公開！

單純從數據睇，香港平均每日就有2至3單自殺案，數字上並無明顯急增

至於樓主講到連法醫都可以收買、死因裁判官都信唔過，即係等於香港連司法制度都玩撚完，咁無必要再講咩民間驗屍或攞證據，就算有你都入唔到佢地罪，直接武裝革命啦

轉頭反咬你殺人就仆街

留名

大家明 不過忍住姐
對準政權春袋 我地要贏

覺得嚴重就諗辦法去FC
唔好未FC到就係咁叫人推

日日浪費時間做大偵探，香港自殺案件一向都好多，多d關注下身邊人

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

根本好多人逃避現實
宜家香港係內戰
心態要準備隨時戰鬥

咁多屍體發現案, 無一單係可疑 ....
如果覺得呢D 係好正常既人, 其實佢地真係好唔正常 ........

其實依家唔係要推到底每日有幾多人死
係即使知道係被自殺，我地可以點做
班仆街就係睇中即使比人發現都奈佢唔何

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

其實班狗好撚蠢 如果係佢地落手嘅 反正都係自己人查自己人架喇 話有可疑去深入調查返好一段時間 一定會唔少人無左件事

屍體斷開兩截咁你都講冇可疑

屌你單機撚？

盡量做多d文宣去貼
醜唔緊要，最緊要意思達到

手足可能唔清楚數字，想問下啫
大家可以掉d料出黎互相討論

幫手推呢個

唔好亂講一早有人做左統計8月20左右開始多左錚多

推呀

跳樓 浸海水
你覺得啲器官用得？

有咩可能突然咁多浮c

巴打 有冇link 睇下？

個research 有冇cover 舊年同期比較。

不過有人關注都唔係壞事，

但我諗推嗰啲證據確鑿既傷人，打人會易啲spread

一講又有一班人出來屌唔推唔行動推膠post

你老母死埋就知

警察機能係唔會恢復，只會慢慢變成香港集中營
直接變大陸

其實等同種族清洗
唔理炒唔炒車先
假如我地一日少幾個手足（講緊係連命都冇）
好快我地就被殺清光

我寧願疑神疑鬼炒車都唔想繼續默許呢啲案件發生
因為背後代價太大

我地200萬你估真係殺唔晒？
你又冇證據
有疑點你地又話唔好做偵探

見到屍體 對唔住講句真係要影左相先 有手套先可以接觸

其實真係好無奈，見撚到咁既情況好撚嬲但咩都做唔到

831後有幾多單

冇必要
因為猜佬殺果啲你唔會發現到

查出真相係重要 但有無必要成個連登
成個熱門都係神探post
洗走晒啲行動post

我明啊
但可以點做
根本新屋領同太子可能真係死好多人
什至全家滅

屌你老母臭閪冇fact check 係咪連講下都要同你申請呀，柒頭屌你老母

全家、朋友、同事同學、親戚全滅，好似係

明 但係可以點？
家屬都無埋

其實問題好多人都識得提出, 樓主你作為帶起者, 少少磚都唔拋大家又點繼續同你諗落去
哩個post去到最後都唔會有任何結論, 開少個哩類型post浪費少D大家有限注意力, 推下行動post仲比較好

個問題係 分分鐘唔係普通市民報警/甚至根本無人報過警

你起馬有新消息先拎出嚟講喇，個個post除咗推推推同1/10之外冇其他內容，懷疑又講成事實，有咩意思

你訓撚著左呀？

我覺得屋企人有份被消失/被自殺

立即開一個 fb page 成立調查組
收查市民提供既資料
訂期分析公開討論
如有屍體發現，全民立即到場，將整個過程錄影
再搵哂當區cctv查事發經過

佢地根本自己弱智當埋其他人弱智

之前見過幾次...唔知搵唔搵得番

900除365都係2.4咋喎

4明顯係高於平均

打贏左先可以發掘真相

但係浮屍好似真係多咗？以往自殺好似都係跳樓居多，跳海死得好辛苦，又好耐先死得成,，感覺唔係自殺首選

大家睇下呢個網就知自殺數字冇咩大躍升
只不過係近日單單都有報足
當然我唔排除佢係有打死人扮自殺
但我諗佢地主要目標係白色恐怖同埋轉移視線大家可唔可以擺返注意力去主線到

呢條路，每人都有一個任務之-「蛇齋餅粽」。

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

神探post咪撚出啦屌
唔通查撚到野咩